# Comment participer au code

Inscrivez-vous ici et faites-vous plaisir ! Il y a des demandes en cours qui ont besoin de développement (onglet issues)

# Ou trouver les développeurs

Les développeurs traînent sur le Discord de l'Eden de la Nanami : https://discord.gg/a8dMYek dans le canal #karaoke
